內地各省好多人支持緊香港人對抗港共

好多篇都表示出佢地喺內地長期受洗腦同高壓管治下
同情同默默支持緊我地
雖然佢哋只係少數
好希望呢個火種可以慢慢燃點開去

推

connect

內你老母地

推睇完好感動 點都好聽日818維園見

飛機文

唔好吹奏

香港嘅內地喺黃大仙

繼續輸出革命

香港令大陸人民反思，一定係中共其中一樣最唔想見到既野，就算難做都要盡量做

支裂啦

星星之火，可以燎原！

818 維園集會見 純和理非

老老實實中國裡面既覺醒派咁樣撐法雖然幫唔到乜野
但係佢地真係搵命搏影出黎
尊重

pish

振奮軍心，點解唔得

呢啲係有智慧嘅人所作出嘅回應
只可以講多謝佢地，但係目前冇時間冇心力幫佢地
光復香港 時代革命

721

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

唔好搞分化 只要理念相同就係手足

我識得有部分大陸人都係支持我地 但佢地真係無能為力佢地真係長期被人監控住 受壓逼 一想反抗就會被人打壓

香港有藍絲 大陸都有

所以香港有黃絲 大陸一樣
We connect!

屌, 又係飛機文
對香港現況冇幫助
宜家情況, 香港實則係命懸一線
當權者一念之差, 香港大街將成為無數屍體既血腥震壓
願香港人不論結果, 團結一心, 齊上齊落
光復香港

呢一樣亦都係689俾人趕落台既原因,雨革拖太耐
所以7婆搵黑警日日記招抹黑加國家洗腦煽動民緒去避免自由思想傳上支那

比共匪周到好大獲

818

仲有

P 牌手動正評

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻广传最后召集

佢地只睇到政府既假新聞
其實香港人又何嘗唔係只睇到支那放出嚟既假新聞

第四張啲字好靚

只係極少極小數人，唔好浪費時間，佢哋嘅洗腦機器好勁

任何一份支持同鼓勵對香港人持續抗爭都好重要

Push

佢哋唔單止係敵人嘅敵人，重係敵陣中難得嘅朋友。

一定慘過連登搞被參軍

有個寫咗黃耀明首 親愛的瑪嘉烈 嘅歌詞
真係we connect

點解唔欣賞下佢地？
佢地喺大陸發聲需要更多嘅勇氣，擁抱同一信念嘅都係同路人

沈寂既夜晚係需要一點星光來點綴
唔好下下話打飛機
對長期抗爭既抗爭者來講係一點鼓勵來

向內輪出革命

喺東鐵綫/ 旅遊景點不斷AirDrop宣傳圖比「國內同胞」

Pish!

真係少數有良知嘅中國人
係內地住嘅話 覺醒咗更痛苦

Pish

佢地支持還佢地支持，唔影響我地繼續爭取我地嘅野。
繼續努力

唔好意思 幫手係Twitter retweet

同路人就係自己人 希望會愈黎愈多

中國人都支持我地
你地唔係唔撐落去啊嘛？

如果每日150全部都係呢啲人就好

革佢老命 推翻港共

星星之火

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

反共嘅先係真正嘅中國人!

日本社運沉寂多年嘅其中一個原因係以前日本嘅社運模式過於強調「苦行」，咁當然太多嘅飛機文或者太funny嘅氣氛亦會造成一個社會運動嘅嘉年華化，不利運動發展，所以要喺苦行同funny之間揾到一個平衡，先可以有利於運動長遠發展

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

【集腋成裘】【大家一齊寫】香港抗爭大事記

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

唔知佢哋係咩平台發出來，真係揾命博

中國人 個名一早臭左啦

根本無人想認, 包括大陸人

厲害了，我的國。Push

他們一直在玩命

如果成功撩起佢地一齊反，真係有機會贏，雖然拎最多著數係江派

內地？邊個嘅內地

希望佢地可以做多啲

阿頭都就快死
好快又分裂

多？

送晒啲藍絲上去換呢班人落黎

睇到感動到眼濕濕
但我都真係好想港獨

《大陸文宣戰》成功喚醒一個大陸人

其實而家個世界資訊係非常快
中共仲用緊古代既維穩手法打壓人民接收到既資訊根本無可能
古代皇帝都識做福人民
中共高官剩係識為自己謀利
100個中國人係瑞士銀行可以收埋幾萬億人民幣而唔係用係人民發展
可想而知大陸人其實有幾可悲

佢哋講普通話啵，你唔介意？

咁佢地叫自己內地冇錯既,因為佢地真係大陸人

一

香港搞掂左就傳上去

要對抗共產黨
其實一定要連結埋佢地先成事

雖然好多 連登仔 都唔喜歡中國人
但是, 香港人其實可以借中國人做炮灰, 幫手頂住中共

只要香港人向中國人輸出革命理念, 咁中國人就可能比香港人更快搞革命
到時候中共就會血腥鎮壓屠殺中國人
然後中共就無時間理香港人, 繼而令香港人抗爭更容易成功

至於中國人 死幾多, 根本唔關香港人既事
關鍵是, 中國人 可以拖延到幾多中共力量

只要中國人 更多出去革命, 死得越多, 就可以拖延到更多中共力量

所謂五十年不變 其實就係等大陸追上

第四個手字型到

諗諗吓，大陸班支持民主嘅人都幾L慘吓

因為佢地完完全全，冇乜機會主動改變到個政府
成世人都活係中共之下

香港人有機會改變，真係要珍惜啦

呢班鍵戰真係玩命架。

樓主！加油！繼續火燒後欄！

感謝🙏！！！

We Connect

大陸真係有料既人, 一早已經移民左去美國, 加拿大, 英國, 享受真正民主

無料又反共既人, 只能上網屌中共, 仲隨時無命

佢地post上網會唔會死...中共應該唔會俾呢樣野蔓延

知識份子喎, 用尼采超人

不推文由佢沈，818聽日見

遍地開花

現代既中共政權, 是中國三千年最賤格既政權

官員貪污完之後, 就會將錢全部送去外國, 自己退休後又移民去外國
留番一個負債既國家比 中國下一代

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

唔會死，最多拘留15日。但如果係公職人員就仆街，即炒

永遠唔抗拒同路人

818聽日見

P牌推唔旭咖

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

唔想要大陸人支持

覺醒咗 但又反抗唔到

凡支持我哋嘅 都係自己人

1989年的人
絕對不會是中國最後一班追求民主嘅中國人
星星之火，可以燎原

有良知嘅人寫嘢都有文有路啲

佢地啲字平均靚過晒啲連登仔

818見

有樣野應該文宣一下既係，其實香港人唔中意中共既原因唔多唔少係因為共產黨成日搞返中國人.

內地戰線繼續
本地戰線唔可以鬆懈

未被洗腦 有智慧 而又不甘自由民主被摧殘既正常人 其實都應該支持

感動

用命聲援

各位手足文宣姐要繼續輸出革命

推啊

支持我哋嘅人 全部都係同伴！

YouTube 有條片比五毛推到上熱門

中國 = Matrix
香港 = Zion

818
Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

加油，香港拎到自由，一定會諗計幫你地

都係嗰句 如果你愛國咁你絕對唔會愛黨，如果你愛黨咁你一定唔愛國。

人地冒生命危險寫篇出黎支持我地 就算唔係講到尊重佢地份心意 淨係拎黎振奮下軍心唔係好過份掛？

多謝！勇敢的中國人

其實唔係五毛，我都唔會對大陸咁反感。
諗落佢地都好慘。
我地由小接受西方自由教育，佢地就自小給共狗擺怖。

respect

多謝你哋

不求同行，只求同心！

內地嘅手足加油

you cant respect dont you

呢啲先係堂堂正正嘅中國人

永不對支那人抱有寄望，奴性入骨入髓嘅種族講支持你爭取自由係冇乜意義

咪係, 係大陸講呢啲野真係拎條命黎搏
呢啲人絕對值得尊重

星星之火
只要有一點火 我相信都會慢慢傳開去 感染更多人

好人一生平安

佢地唔單止輸入被禁
唔好忘記佢地輸出都係有限
我地喺網上見到嘅中國人講嘅嘢
都未必係大多數人係咁諗
香港人會咁憎大陸人
你估中共會唔知
其實你愈憎大陸人 就正中中共下懷
話我五毛都係咁話
中共最叻搞分化
最驚你團結
一盤散沙咁 就最方便統治

廣州人街訪對反送中反應

香港人民........
好感動

得幾個人
繼續加油

其實睇啲字都知佢地好有修養......
但始終太少了

正確
我國其餘17區都臨海

你個回覆同樣是對香港現況沒幫助。

唔好打飛機

我哋未贏

表面上反我地
只有自己一人時支持，有乜用？

貼上去蘋果立場

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

推 其實佢地都好無奈 大家都係受暴政所害

星星之火

好感動
好治癒

多謝你哋，你哋係真正既中國人

光復香港 時代革命

we connent

聽日見

佢哋表態要冒嘅險比我哋大得多

這些大陸的同路人
謝謝你們支持
謝謝你們仍然清醒
共勉之

鄰國人覺醒係佢哋嘅事

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

唔好留係溫層

個post刪咗？
淨係睇到其中幾張圖

we connect

tui

集腋成囊

第一張寫到係大陸生存真係好撚似係martix個世界觀

好似有個IG POST?

正評

HEUNGGONGYANGAYAU
GINCHI

多謝你哋

push

咁818天安門見

最強戰線輸出革命

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

敵人必令須驚

好撚癲
大陸班人真係拎條命搏

只要理念相同就係手足

多謝良心大陸人
喺Twitter 都見到好多反支大陸人
睇到佢地寫既野好治癒

希望有一日
大家都能夠
自由自在生活

呢篇真係

第4張唔單只手字靚，重係繁體字

有幾多真假又有幾多有用

but anyway
好過粉蛆

佢哋send 完出嚟，過幾個字可能已經有公安拍門

小粉蛆買到號了？

加油

Real zhong gwok yun

這個不是港獨 要我講幾次！！

We CONNECT

喊了

自由嘅空氣正向內地蔓延

光復中華 民主香港

輸出革命，解放人民！

大家要記住，佢地只係佔13億人口既一條毛，其他人係大陸宣傳機器下仍然恨得我地要死。我地要繼續輸出革命。星星之火，可以燎原。

星星之火 足以燎原

繼續火燒後爛

不如換你地落來，送返班拎綜緩公屋既藍絲上去

依段野好有意思 可以獨立開po 講

星星之火
可以燎原

岩岩俾個以前識嘅大陸網友激到死死下
睇返呢啲講人話嘅大陸人覺得開心咗好多

咁都無200000個簽名？

點解佢地敢po

.

光復香港

時代革命

好擔心佢地會點....

希望佢地有用 VPN

呢d先係中華民族應有的質素

價值觀相同，站在同一陣線，為何不可

其實係咪可以將佢哋既想法翻譯比外媒?
香港已經係呢班人最後既𥌓光,
話比外國人聽, 香港係呢班醒覺既中國人既最後希望, 從而令外國人一同同我哋堅守香港呢個地方。

星星之火 可以燎原

輸出革命

Tui

真心感動

有，不過佢地9成被滅聲

第一次感覺簡體字變得順眼左

支爆

唔理咩國家嘅人 站係同自己同一陣線嘅人都係自己友嚟 同路人一個都不能少

希望佢地小心行事

真定假仲以為全部大陸人已經被人洗曬腦，但呢d人一po上網肯定被班大陸人批鬥都似

在漫罵聲裡聽到微弱的支持，也足以振奮人心。
起碼知道這個國家仍有良知未泯的人存在

光復香港，時代革命

點都會有少部分清醒嘅人

一份工真係唔係咁緊要! 人生仲包括好多嘢! 家人, 朋友, 社會責任, 公義等, 莫要有朝一日翻轉頭睇番, 後悔某一日為咗返工, 而錯失了應該要做而沒有做的事。

今日同大陸人傾政治，我問佢愛國愛黨嗎？
佢話：愛黨？（笑咗一聲）
然後我就明白咩事，佢支持我地，但唔敢講出聲

post 得呢d...都真係搵命搏

勇敢程度真係可以媲美 企係前線的勇武派

respect

想咸了

我好像看到了珍貴的人民精神
受到了教育

老共一早知大陸有言論自由就一早反左
其實各國交流咁頻繁
好多人知都要扮唔知先生存到係大陸

傳比佢地，

同埋Mon緊Post既香港狗官、前狗官、未來大灣區公安睇:

就好似無盡黑暗中一點點既光，特別令人滚動

多謝 希望有一日中共會倒台 或者你哋可以離開

佢地要小心

好想同佢哋講聲注意安全 唔想因為佢哋出咗聲而人身安全受威脅

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

同胞

五大訴求

呢啲真係搏命咁po出嚟真尊重

老實講2個月嚟咁多文宣咁多新聞，大陸人又會翻牆，點都有小小滲左上去，哩樣野一定係中共最唔想見到

俾我正評呢個po一萬次啦

只要有一顆渴望自由既心 we connected

佢哋應該搬去廣東，形成一個文明社區，忘記中国

身先士卒

大陸

多一個朋友，就少一個敵人
最重要係輸出革命！ 共慘黨想我哋死，我哋就主動上去將火燒返落佢到！

感動

正因為咁，CCP 更加怕香港今次的逆權運動

光復香港
時代革命

點解呢班唔係住喺外國嗰班，而仲留喺中國，明明佢地更有資格享受自由

其實大陸都好多人奶左中共野

團結抗共

內地同路人小我。。

818 2PM 維園不見不散！

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

之前有個重慶佬

你地都係香港人

警惕住我地一輸左就同佢地一樣
香港唔可以輸

818維園見

7個叫好多？

依家唔係搞緊社運

689而家做副主席唔係仲好搵咩

呢個道理套用落任何事都係一樣凡事都唔應該矯枉過正

多謝支持

同志們,你們是不是 陳啟泰

輸出革命，老共最驚

推呀

p牌手動正評

小小錢中共唔太care,依家係講緊權力明升暗降
同張曉明一樣,地方官最大有實權,升左官之後反而要聽人命令
你睇689依家日日恥與為伍冇野做就知啦

如果說服不到小粉紅，就擾亂他們。

If you can’t convince them, confuse them.”
— Harry S. Truman, the 33rd president of the United States

如果你無法說服他們，就擾亂他們。
— 杜魯門（美國第 33 任總統）